[突發]武漢市長：因為春節和疫情的影響，目前有500多萬人離開武漢

而家微博炸緊

支爆危機

隱瞞役程

支國人

有邊次唔係隱瞞

全面封關